咁樣開舖都幾撚爽

開住舖打機

唔係開間舖嚟做咩

開鋪唔打機 開黎做咩

唔係咁應該點？拎住本physic黎讀？

係咪龍門居地下果間？

個mon對街咁戇鳩既？

ZERO 10x喎
有冇人知佢玩緊咩英
只知起手多蘭

凱莎

開到鋪做老細打J都得啦

點睇都似犽宿多
技能全藍打中路物攻英

犽宿

屋企嚟...

咁既格局真係會有人幫襯佢做DESIGN?